心情低落到真係喊咗

睇完呢條片，已經好想喊

再睇埋呢個，真係忍唔到，願你一路好走😢

林鄭正一死仆街嚟，冷血㗎，仲話母親，母親會迫到個仔上棚架表達訴求咩？
雖然係意外，但佢都有灰心想自殺念頭。係一個唔理民意既政府會迫成㗎，林鄭你好唔好意思呀？雖然都知你無性，睇你點支持暴警，點樣屈市民係暴民就知，就算有人死，你都會係無動於衷，再恥笑市民係唔清楚條例一時諗歪。

我唔想再見到有傷亡，呢幾日不斷有憤怒，無助，灰心，不安既情緒産生，相信好多人都係。呢幾日一直loop連登,fb,tg，一直追post，睇最新動態，好多晚都訓得好少又訓得唔好，呢兩日訓得個幾鐘，同埋已經冇乜胃口食野，一直想減肥，今次真係多謝曬，全靠你老母我輕咗。雖然有不斷同自己講我地有希望，要加油，有百幾萬人一齊努力緊，但見到有人白白犧牲，為咗個應該係佢死既人而死，唔值得，大家唔好再做傻事啦。

大家都辛苦了，就算我地有憤怒有不安，我地都要振作，要相信自己，相信大家，我地會成功。

希望幫死者完成到佢想做嘅嘢。